呢d一定要見一個打一個（希望大家團結）

我地係咪應該團結打呢d專頁呢？
我地目標係應該見一個打一個
我希望今晩8點大家一齊合力幫手
首要係幫港出聲 我地一定要令佢摺埋

Up

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->觀塘海濱->Megabox>零碳天地
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

集體report就ok

希望大家幫手推

大家應該report同一個原因

平時你地report開咩？

Report 過好多次都無用，有無其他方法？

report左n次啦
facebook = 垃圾

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

推爆佢